\documentclass[11pt,letterpaper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{colortbl}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}

\renewcommand{\theequation}{\arabic{equation}}
\newcounter{neq}

\begin{document}
\setlength{\unitlength}{1cm}
\thispagestyle{empty}
\begin{picture}(18,4)
\put(0.5,0.2){\includegraphics[scale=1.05]{unam1}}
\put(14.5,0){\includegraphics[scale=.4]{fciencias1}}
\end{picture}
\\



\begin{center}
\textbf{{\LARGE Universidad Nacional Autónoma de México}}\\[0.2cm]
\textbf{{\LARGE Facultad de Ciencias}}\\[0.1cm]
\textbf{{\Large Fundamentos de Bases de Datos 2019-2}}\\[0.2cm]
\textbf{{\Large Tarea 6 SQL}}\\
{\large Ruiz Castillo Ricardo Yoaly}
\end{center}

\textbf{\\ Cambios para el esquema de la base de datos:}
\begin{itemize}
\item Se añade CURP a Médico y a Paciente, para saber si algún médico, ha sido paciente y poder hacer el natural join.
\item Se añade estado a Medico y Paciente.
\item Se añadió fechaNacimiento a Paciente, para poder saber si tuvieron consulta el dia de su
cumpleaños.
\item Se añadió el idMedicoSupervisor a Médico, para saber el id del médico que los supervisa y evitar crear otra tabla.
\end{itemize}

\textbf{Nota: Por este motivo añadí el diagrama en dia ya modificado en Archivos adicionales y dejé el que corresponde a la pregunta 1 sin modificar en la carpeta raiz.}



\end{document}
